原來好多連登仔支持藍色商家英皇娛樂同愛國歌手張敬軒

平時講到食元氣就十惡不赦咁
轉個頭送錢比英皇拍多啲大陸戲

軒仔暗黃🙏🏻🙏🏻

達哥謝安琪呢啲唔出聲就屌人偽黃藍絲
張敬軒做埋護旗手就暗黃

吹🦷？

佢哋即刻藍絲上身：聽歌都要分黃藍？

唔爭在聽返霧之戀 幻影 愛在深秋啦

好多英皇打手架

張敬軒容祖兒奶哂共都有苦衷係暗黃

謝安琪6月轉埋黑icon都係藍絲

隔離個張敬軒post啲藍屍勁惡

軒仔雨革個時出聲到比人封殺點計？

係咪講緊呢單？

雨革2017？

邊個post

7警案呀on9

【劇透】張敬軒 × 香港中樂團《盛樂》演唱會討論區 (3)

兒登兩大唔屌得
1. 單春
2. 支那軒

我緊雨革 我講A你又講B

佢係on9嘅 咪理

7警唔係雨革？
傻閪

校長 阿叻都係

係咁㗎啦

佢俾人封殺關人銀時

林鄭都係

咁我係咪都可以講前線手足比人拉關人銀時？

開幾廿個post討論都算，班PR打手又唔用不推文，成日推哂上熱門，驚死冇人知開演唱會

其實最肉酸都係呢啲人雙重標準，同自己鍾意嘅公眾人物就係咪都暗黃。其實要聽咪聽囉，之前講到咁牙刷，回力標呢啲就預咗中架啦，咁柒咗咪深潛囉，又唔係喎，又要喺度死撐

仲有子華神呢 冇講過一句話都可以係深黃

張敬軒fans：我唔知！我睇唔到！唔關我事！

楊千嬅都係 你地公平少少 好唔好

pr
五毛
分化撚
散水撚
風向撚

其實張敬軒本人黃唔黃都唔太開事
正如港鐵前線黃唔黃都罷搭架啦
但一叫佢地唔好幫襯藍店 班pr就開始發癲
叫人唔好飲東江水

達叔同技安琪比人屌係因為佢哋以前係借政治上位

謝安琪真暗黃
前排俾記者影到去黃店購物
達狗就算啦繼續關注事件

達叔上年64提都唔提下

佢老豆老母人係大陸,長期俾人睇住
要收聲都無可厚非 我覺得可以體諒

佢唔係廣州出世咩

當你講嘅係成立
咁點解要體諒埋佢公司？

英皇唔值得體諒， 但軒叔黃藍真係唔洗拗
感覺就等於Ali係tvb ，睇你點睇囉

罷睇tvb係常識啦下話...

真
曾經去過佢concert, 而家不了

黃色演藝圈？
即係成班奀星

兒登仔：我睇唔到

竊書不能算偷
睇張敬軒concert不能算幫襯藍店

盲登仔唔識分黃藍架

兒燈仔：我唔知

班打手學識打掉門牙和血吞
唔通而家聽張敬軒同容祖兒演唱會嘅人係諗住支持暗黃經濟圈咩？
本身就係歌迷只係會幫手兜啫
唔想變謝安琪、楊千嬅同達哥咁就出少句聲啦

達狗明明就打機上位 Fifa 9up都係講新聞多
變左靠政治上位痴撚線
係呀 佢以前敢講政治
接受支共job果排唔敢講係抵屌
所以仲係大台做野既森美死左未

樓主大獲了,張敬軒都敢屌

做完護旗手轉頭開個po話自己仆街就當無事

達哥政治上位？你訓撚醒未

我識達哥，都係睇佢朗讀潮文同唱歌嘅cut

兒登仔：希望佢加場

同連登講公平🙈

咁係咪唔可嗌黑警死全家

林鄭都係比習迫， 原諒埋佢

係呀， 咁Eason Joey 千嬅都唔好屌囉

全行？ 你講咋？
林夕夠關注楊千嬅， 楊又黃到金啦
條線任你畫

依家唔係屌張敬軒
係屌你幫襯藍店呀

咪話叫唔好睇囉！好合理呀
Title 愛國歌手張敬軒 +樓上死屌佢藍嘅comment係我眼有事睇多咗？定你鬼遮眼

我意思大把歌手比人揸啦
你應該話企出嚟認黃嘅歌手跟本生存唔到

個姓好黃⋯⋯
佢啲電影不嬲都麻麻

成間公司集體轉發生日快樂都可以話護旗,自願就唔會係ig仲同你講咁多啦,以前又雨傘又唔見你地話大陸狗點會支持香港人咁,佢都冇唱奶共歌,陳奕迅唱到咁high,你地唔屌?

都係嗰句
人哋睇係人哋自由
自己唔中意咪唔好睇

靠班吓吓都批鬥一餐嘅黃絲精神病兒登仔嚟執政真係死撚得
日撚日喺度批鬥個政府點極權主義法
但係明明自己都係個極權主義者

佢自己都發表愛國長文，仲唔係護旗手？

兒燈仔長崎潮濕，你今次又睇唔到，唔知道呀？

擺明支持

做藍絲洗撚你批准

人哋冚家喺大陸 唔通發完聲俾人拉晒老豆老母？
冇睇新聞咩

啲藍屍好惡架
幫襯藍店睇張敬軒仲大大聲